點面對前度有新歡但係自己仲單身

個個都話無得比較
但係事實就係人地一早放低左 同第二個開開心心
你自己就走唔出陰影

明明已經唔仲意佢 但係原來唔甘心真係可以害死一個人
日唸夜唸
佢同我分手之後甘開心 又有新女
而我就為佢傷心甘耐

就黎人都癲

咸

連登好多巴打幫到你

唉，灰

算啦你開心就好

幫樓主中途轉機